收兩連14號 關志賦演唱會飛

留tg傾？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

樓主唔要既話我想要 tg傾